[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(246) 歡迎新手加入

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

歐國盃pvp活動：

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

Lm

見到我出pukki 你地有無手震？

啤巴點解可以開得咁快既

冇

bot

new hand lm

kg
我得返900幾分

開左十萬次

有腳都震埋

分嘅嘢，浮雲嚟啫，高分又冇得獎

我掛左一個朝早
跌左170分

最仆街係班友係咁入波係度曬時間

回傳？

拉

掛機嘅話寧願佢入完一球回傳到完場

今晚試試101朗+100包皮

拉咩？
拉口罩？

哇屌啤咁多噁心圖
咁撚肉酸

real

咁撚醜樣就唔好係公眾場合親熱啦

俾多幾張你

啤巴痴咗線呀

好大波
第三張咩事

最愛呢

出左舒利亞未？

佢仲要pin埋
好痴線呀

i am sorry

新手lm

啤巴擔唔擔心屯門大爆發

擔心 係啤巴死之前望多幾下屯門既景先

信我
好人一生平安

why pes fifa 唔出單機版

go ?

Go

想問下咁多位師兄 手機版係未無得同幾個fd一齊操控?只能夠1 vs 1?

buy switch

咁師兄有無其他手機足球game可以同幾個fd一齊連線打?

我仲未出

仆街 好似得路明同pukki 打邊路先夾到 巴迪高既巴神式無球走位

nope

換走巴迪高咪得

隻新朗勁到

dllm條柱都俾我射凹埋都未入

牛勁

命中率100％

想lag撚死咩
幾個一齊操控

dllm

施治比人射左19幾球算係咁

呢隻101 比之前嗰隻全部數值多1

佢帶動全隊走位
令我隊野前壓吉左好多

定唔知totti 毒瘤

巴迪高垃圾黎

所以12射6中
1入球

低rank再用弱隊就有script神幫手，殺幾個1200.1300就1000去番1150

Dllm衰撚到agree

唔係話歧視
但係有啲自知之明啦

佢條仔好enjoy

不過我給予尊重

我係條仔寧願中途轉機

你搞到我又想post gay圖

不要

咁又唔洗咁激進

人哋食燒賣姐

星期4出咩legend？

最愛

想問新手岩岩下載應該點部署?

打包番屋企先食啦

儲coin 過幾日課788抽金底老坑

？

No one cares

唔係咁易架ipcfu

我紐卡素球迷

抽三個歐國盃pool
啱心水就可以起步

好慘
人醜嘢都冇得食

突發搵到啤巴以前翻學嘅相

刷阿朗，升爆有101

屯公cut巴士線炒車圖呢

點刷 得3次

姐係100金幣狂抽葡萄牙?

an機可以清除紀錄

ios要del game再dl

得3次 機會 每次100金
唔中就下次加油

抽到PEPE,垃圾
又要重DOL

你巴迷

少林武僧勁

Anyone wanna p my Barcelona legend team

go

show u b.fer

胡師傅好勁

有冇大蛇得閒同小弟切磋下 想勁啲
898230750

胡師傅傻仔黎 吹大左

Penalty 唔計
我贏2-1

小花撞開韋拉

我電話冇電炸

等我思考十五分鐘先

但係爆唔過carlos
明明當年撚9carlos

any go

胡師傅不如開個細帳刷12-0

起動 變速 轉向快 唔代表你夠快爆過佢

go one with u

added Qxxx Mxxxx

我叉滿電既話屠爆wucfu la

收聲啦皇迷

費高 朗拿度 我偶像

Invited

Go?

安帥呢

go? just end

團長
你好正

好喜歡他

發生咩事

覆錯

應該係覆e個先岩

今日preset team簡咩好？

米高

唔簡最好

想試下紐亞 但真係幾撚廢 你第3球咁撚慢都漏

Again?

遲啲先

Ok

未踢

你d置頂仲正

高登巴依句都唔錯
想問你真人踢波輸左係咪會喊會碌地？

巴 啤 兔 你地充滿電未

打緊preset team

課8蚊算啦

得40coins其實好少

go dllm

我未充電 等陣先

我碗飯 食食下又覺得未叮夠有D凍 叮唔叮多次好

心理戰嚟

叮
加d水落去可以變粥

加滾水叮

係D白斬雞凍 你覺得叮唔叮好

啲飯淋晒 邊好食

白斬雞凍，用滾水林佢

當冷盤食算拉

咁都記得

食開軟飯

唔通我今日又要屙到仆街?

我琴日係屎坑入面同你地PVP

就係呢句令我覺得高登巴寸人真係幾勁

屯門踢開7人場Wor

菊花似係18年版紅底牛清

成日開大片

屯門有刀手斬人

屯公跳舞

經典到我返去搵

Agger 撚bug同鞭c有d似我全盛期

不過廢老版牛絲都仲好實用

你成日贏我1粒都post出黎

怎樣才算贏菊花

牛成日都留力 到最尾先入一粒贏 或者一早入一粒就守到完場

鞭屍含尻軟，1粒永留傳

要學野跟高登巴學仲好

搵巴神改潮文

尋日個單
橫屍街頭

加油

pukki會突破 路明負責傳下關鍵球
這樣pes很足夠

今晚啤巴要同上條大戰

睇錯床上大戰

preset team其實好緊張
唔可以落後

因為對方實拖時間

anyone

go long time no play with u

X口x

邀左

sor係咪我太lag

七下七下，下次再玩

星期四岀咩人？

@免 睇少啲啦

研究指男士AV看愈多愈易不舉 每日睇10分鐘增性障礙風險

收到風話卡卡

係咪唔再出紅底

有冇人可以幫我執下個陣

我絲

留個id friendly see see

ok

8蚊

who

有鳩絲

咁撚大袋

勃起了嗎

P未

554319878

夜d ok?

我唔串的

而家佢走左lu輸場波姐

同意 上黎打機都係求快樂 佢太認真

係香港打機勁有咩用

好眼訓

我夢想係成為pes mobile pro player

佢係老美

Real 當初上黎玩都係因為身邊唔多fd玩 唔知佢咁認真做乜

GO?

我諗佢真係咁諗通常人對自己最自豪既野先會唔服輸

佢係好勝到係咁提自己全港頭幾又鞭人
u第一個爆佢
respect

佢自己鞭人又得 人地鞭佢又唔得見佢一開波又長傳 一場暫停4.5次 換晒人咁就知佢好想贏

究竟佢傳承時期一場停幾多次

唔係 佢同我打咗100場 我輸70 佢每場一定會喺50分鐘開始換人

Oh ok

who go

Go I m free now

鞭得人就預咗比人鞭架啦
人哋贏佢一場講下
佢又po以前d戰績

趕走左唔少人
eg: sor9ry 挪威巴都少上左

我唔係出4213我洗比人炒8粒?

挪威巴食女不思蜀姐, 唔覺佢係care戰績嘅人

係所以我大概都知佢咩料 同埋佢揀人黎恰我真係好懷疑12-0條友係佢分身 講真點廢都輸唔到12粒掛

最慘係你唔同佢打
佢係咁話你垃圾又廢柴咁
唔知做乜

。。。

我無俾佢炒過但唔想同佢打
高登巴同兔巴就炒過我

係佢分身嚟

我個時啱啱上黎心諗條友咩料

其實我唔覺菊花巴好難相處，係好勝心大啲

any p

做咩

12：0其實好難

仲難過大炒高登巴5：0

因為我唔肯同佢打

你都一場入過我6粒啦

我係咪同佢打得最多嗰個

我－6

久美子 刺客

432 唔撚掂wor

仲有奧燒

wai巴 奧燒都炒過我

佢地堅勁

黃潛

今年433唔係個個陣得

始終覺得最勁都係waii巴

邊個好用 出巴迪高= 出小件

ok go 唔記得咩名

I invite u

但唔知去左邊 下個post名記住呼喚佢地

淨係記得佢係咁話要拆散3巨頭一組

今年2020鍾意4411，唔過半場個種

攻勁就4132

歐國盃 fp 出咗，又 wfh 緊
搞盃賽未？

痴線佬
我同wai和都未和過

可能人夾人緣啱啱上黎個時見佢打論文教 都覺得佢幾有心不過下下Jer住晒同咁認叻就唔係咁好

仲有我

wai巴d進攻堅勁
其實吉花巴d進攻都好猛下

wai 巴都有 online
ozil last seen : 3 日前

c王呢

咩意思

進攻好快
唔洗諗咁

我覺得吉吉進攻已經好勁真係想同佢打下

ozil2.0係琴日

我仲記得一生比人咒中肺炎同屌老母都冇嬲 好撚大方

想當年我，你，久美子抱奧燒大腿碌到連登杯第二

佢近幾日都冇上水了

賭馬群組

點解咁撚慘btw極高eq

好似仲係唯一一次踢得完嘅盃賽

好似係

金毛貓仔淨係留名又唔打

單刀唔入

出舒利亞比我搭pukki好唔好

ok 秘密武器 who go

我岩岩同菊花打就知出事
我d單刀波比佢例牌chock lag

again, go

Go see see

佢轉打fifa阿
好似

Ok u go

OK GO

牛打哂preset team？

菊花好似del晒fd

其實點chock lag

我比佢炒8粒都未DEL

我以為佢del我only可能佢上到1800分就會番黎掛

no la del哂

掛左6場

係咪唔再返嚟

呢到咁小圈子，wfc

anyone go

ok me try new 朗

Ok see se

黑哨啊

gogo

啲橫傳唔控吓射好易唔中龍

which

K社黑鳩pukki

again?

今次終極 帶返隻翼

高登巴

懷念菊花

終於刷完ts who go

未收工 夜d打同我練下黑雙煞

yorke a coel?

你唔值得我出手

Yesss

你好嘢
咁撚冇唔唔出手

品

香港高登咁串架咩

我就黎跌穿1200
唔值得你出手就真

循例都抽下姐

比團長炒

again？

實力心中留最愛幾時上水

唔好貼我戰績ok？

ok 朗朗carry

贏左比賽 輸左最愛

今次依個陣 屠巴神20比0都似

New朗如何？

有bug屎

清之佩奇可比我之費奴

球玉巴洛迪利

見到pukki終於入波 出水了

any one go

go?

我出full team 你輸撚左啦!

ok goo

Ok go

好像不錯但同我上一隻分別唔太大

比胡師傅屌到啪啪聲

轉頭開細帳盡地一搏

唔信2隻ac都抽唔到

抽撚到盡

我成個中前場上箭姐

你用埋牙朗我哋點同你玩

應該唔夠雲巴勁同埋我都唔勁

那星而家好似好猛

我冇雲巴
比較唔到

go場try try server?

傾緊電話

收返埋d老坑啦 我地玩緊2020 唔係 winning 98啊

笑𠹌佐出聲

99費托不嬲唔計架

最多都係當0-0
因為你入唔到波

我費托冇boost go場試試？

我地巴塞幾時有請過保特返黎踢波啊

咁我下次用多蒙特波衫

who go 1

ok go me 費倫

西班牙中哂兩隻靠山
用邊個好

影帝

u唔中？

真
on9的

就算領先唔回傳都拖時間

頭先90分鐘被絕殺慶祝
早知回傳

wucfu勁能到

賤種好多的

輸幾多

唔緊要我今日都比人慶祝加回傳

有咩感覺？

Who go test my cr7

用紅底=用魔鬼隊

決鬥吧
show u 曼城組合

好多時我地贏波 佢地先冇機會作惡
可能9成都𨶙樣嚟

我玩900分場 D人都係LAG機 一係回傳

用天使隊打贏你

以前都好d 而家打親matchday 都係咁

屌佢老母

懷疑自己中左廢炎 發燒訓左全日

有無人p場?

p?

bro wt id?

686542773

邊個負皮我

added

仆街攞條賓周插住人屎忽咩 比人痴身後就跑唔到

好似連唔到

冰個

巴打我地有緣冇份

想打爆個mon

cragno 邊撚個黎

俾人回傳係咪好正

點撚知
我用邊兩隻好

@球玉巴洛迪利

爆炸級數嘅fp

正鬼叫比人入波先咩

T Hernandez 幾好用 speed99
普黑B silva 係我以前主力

Anyone go

go 死lag狗

明明今朝叫足球上帝朗尼

Add my new ac

藍底唔抵抽

566832915

又new
id?

佢有新c朗

any q

佢帶住我哋嘅精神繼續征戰沙場

anyone try?

go, readu fk u

ok try wifi

一陣同唔同9xx新手打

now kill u

help me try try new靠山？

臨尾香巴打好勁
p多場?

我-6姐 go

單刀lag機on99

可能係因為我彈左20%出黎

我出full team 已經10:0

我無電

me also new hand wo

牛絲堆後備為佢地而封印 往事只能回味：

想當年，lkk 下半場入替，場場反cup菊花
仲有托度12碼之神

fku t9

今場我龍門企位好古怪 比你條仆街偷到雞

Go happy

gogoo

你都有rummenigge la
今日幾順

When try my cr7

Diu

ok go

15mins

巴打勁

係 垃圾

gg多d上黎玩 呢到好多高手 不過小心叫巴神果個 專門扮新手炒9人

new account?

嗰次真係金句post黎

My Small ac sin have cr7

太耐無玩，多左咁多高手

專炒新手嗰位仙遊了

牛巴好耐無p過，p番場?

invite me

原來old seafood黎 失敬失敬

你地班仆街真係好撚抽得有d我都唔記得左 你地咁都仲記得

廢老黎

cant see

見到ching 2017已經開po

專出魔鬼隊

所以我只係一條廢老

有無見識過團長全紅底

032545997 add me
Who are u ar?

緊張？

發現我個個comment都有負評

好耐無既廢老，added

有冇見識過胡師傅全紅底

我都係

有負評bot

菊花

101朗

相信佢無咁無聊

我都覺
play？

P牌冇得睇有冇負皮？

Ok go one

應該可以睇自己

幾個鐘後就睇到
或者logout睇

輕鬆啦

go try new dmf

show me
I show you Barcelona then

用落好似100包皮勁啲

go?
Qxxxx Mxxxx

做咩唔抽林伯

慘敗

做唔抽林伯同施字

無coins

I remember ur id

施治好撚勁

想試

Bbgo

any pvp?

瑞典冇伊巴真係差好遠又輸比印度佬個feel好似俾人強姦完咁

係喎咁你都知 有料幾耐先會冇p牌？

而家好似永久

有無遇到回傳dog

唔是掛

gogo show me

Dllm Konami細ac都唔比我中朗

any pvp
032545997

btw柏金好似都幾勁，比直線幾好J

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼

似是濃卻仍然很淡 天早灰藍想告別偏未晚

之前冇中過fp朗？

上年6月9後開嘅暫時係永久

世界第一 打怪物

ter stegen 勁到
俾你圍屌都係失一球

比巴神屠

無未曾試過

暫時未，lag狗就有但唔夠我玩

P牌仔好似都唔大影響？

你rashford入個球唔計
我屠你1-0

回家吧 阿joe需要你

冇得正負皮
每日開得一個po
講嘢唔會推文
好似係咁多

我比你入係我d後衛on99
應該係0-0

嗰下真係幾on9
個個漏曬

俾美斯入頭真係恥辱
中咁多正野

曼城都想嬴我cmm 戰隊

俾泰國美斯入先係
158cm

cnm

啤巴p?

你好彩炸呀古單刀中柱
落車，反到先收你檔

101 Cristiano 100 Mbappe 100 Messi

用住普黑先其實都好勁我都係上次祖記先中第一隻fp朗

Wait u

啤巴又改咗名？

勁能到

Oh 原來我講野唔會推文

但有好多都勁過普朗

體力年代
一場20，一條體力玩5場

西甲冠軍想挽挽了

有冇人玩

No full team?

Ok see
綠緊杯面go

挽埋冠軍先
go

gogogo
我啱啱食完杯面

好lag

成隊波未食杯面腳軟

lag l到
當和啦

係個網定ser

三巨頭之首用全傳奇同我玩

尊重

I don’t know

我轉data試多場

屌好冇引 係咁疾

U lag

最愛潛水的第二日

lag到
任射架wor

轉左data都lag

Don’t know why

點算呀巴神

佢去咗搵奧燒

我錯了
贏左場交 輸左個家

你寂寞嗎 無人()同你p了

佢唔喺呢個po p姐

Ok show u lkk 融合lampard

go one sleep

X2

痴漢組解散了

我相信佢會回來的

聽日玩啦

條友成日改名

Go last? I use data try try

Nmsl

菊花教授
得閒改名 都唔上黎

Lkk =黑氣石

ok go last

米7都頂死你
晚安

吉吉慘豬
個龍救晒炸我俾你走甩晒
btw 都係lag

D後衞好廢

今日u唔夠我鬥鬥鬥
聽日玩啦

sor 聽開中國新說唱

有嘻哈

My little airport 偽文青非主流先聽

Which is me

後生仔真係後生仔

終於打晒活動有冇巴打trytry黑雙煞

No one p with u
Good night

Yo

連巴有思鄉嗎？
祈求風和雨，吹我返故鄉的某處
異國沒法消除我睏倦

祈求風和雨 吹我到理想的遠處
故土沒法跟隨我意願

但有時都有嘅

回望昨日在異鄉那門前 唏噓的感概一年年

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前

我有時去旅行都想快啲返香港
長期係外國甚至移民應該習慣唔到

其實調轉 耐咗反而會習慣我第5年了

morning

早

人生已經太匆匆 我好害怕總是淚眼朦朧

你地覺得香港唔好 沙士暴動金融風暴
一疊股票一疊債務 無錢係香港好撚恐怖

無錢係邊到都恐怖

有錢走遍天下
無錢寸步難行

連巴有無興趣開個分身ac炒12：0 再post上黎等大家讚你勁

你贊助我買部機好不

啤

奶共bakerie

你作品？

of course not

仲想問你用咩機

e d唔係手機影啦

咩大機

應該普通大機就得 落腳架長嚗光 然後影raw番去推番d色出黎就得

影出嚟幾靚

Any p? Play 1

any

real 想中保方

弱隊出神龍

沒有菊花的第一天

go try try?

右下me黎，可摸以del

老坑歌

想入行

你係被人摸嗰個

again?big head

海絲

ok last

Set左好耐但9成都唔係佢地頂到波

Any pvp?
898170180

練得多就ok

go?
i add u

Name?

yes 亂名
而家要出賤招對付 班大腳斬或回傳撚

因為我個名叫懷念兔巴
為免影響佢既名聲

等歐國盃活動完先改番

Queen Menuhin

搵唔到嘅

啱啱add咗 go

唔洗咁麻煩啦我入場掛機咪得

呢隻紐亞真係廢撚到

數據勁

on撚鳩有幾球 特登唔郁中堅 佢又真係跟住唔撚郁

轉頭先
好波btw sor頭先sense錯回傳

唔緊要我唔係認真撚

要改懷念wai巴了

元朗見

打左preset team未

點解唔問我

打左preset team未？

pvp?

未
今日打得過

go ? u wt name

rome

遲少少先go

又遇回傳狗

我驚未打完就中風

變左質
時間太短 d人急要分
人性醜陋盡現

咁唔打了

我星期四del game算
k狗叫啲回傳狗課金啦

We go？

Id?

658972929

岩岩lunch打埸
有條7頭 一有波就斬 斬 斬
幾乎無任何地面組織
打欖球咩

Ok go bro

我打得咁少md最大印象都係呢樣
on lun99問題係咁樣自己禁區斬入去又真係入到 又要慶祝廿秒

歐國盃preset day:

大腳斬

回傳撚

real d 人影響遊戲體驗又唔撚課金 on99

啲人又個個孖生咁 最高得80分 有咩好打

英撚之後用taa斬比牙傾？

咁樣砌下陣打下飛機算鳩數

佢唔係兩翼傳中

用中堅 或防中（向前尻斬）

傳俾車路士隻黑屌或福仔

Ching好波成日覺得你個陣中場好多人

4隻

Long ball spammer

21冇 reus

成日比你截到波再黎？

德國迷？go

cf + lwf red

d中堅係建立風格就好易斬

lwf sterling cf rashford rwf sancho

宜家del了
理𨶙得你星期四送r9都係咁話

sterling Kane sancho
bakery Rice Hendo
Chilwell Stone Gomez Taa
Pickford

Easy

molatat

你呢個陣易打好多

pes post 靠新三巨頭了

巴神
高登
電莖

Go bro

睇住個post

Ching呢鋪咁黑仔

無啤巴睇住唔掂的

咁近都飛機

你罰球幾勁

好彩姐

仲黎唔黎

我次次喺度講野都係話 輸咗

咁咪係 你讚下我 我又扮下俾個叻你 咁咪開心囉

臨尾攔唔切美斯

我對住你扭唔到

可能我全部都係大隻佬球員

冇空位 三隻夾我

係見你推到咁上下就夾

Dough boy l

而家細ac仲勁過大ac 前面101朗 100包100美 後備仲有100 Sterling

你主ac有T9

改咗gameplay nerf左射波 t9廢到笑

今日先星期二 想唔確診都難

星期四出咩

其實我唔明
邊個開分身ac大炒自己？

反正你唔會中

自已判斷

Okgo bro

啤
你好正

要炒細帳不如挑戰13-0啦
咁咪做到連登第一人囉

@巴神
我哋個fd發生咩事

自已判斷啦

如果你係一個得4xx分既玩家 夠唔夠膽上黎連登打 仲下下話人垃圾？

打機開心姐
點會話人垃圾

屌第一球點解會咁樣傳咗 都唔make sense

邊球

Dllm笑撚死

第一球我傳失嗰球

重點係上連登下下話人垃圾 自己仲要係新手

唔係好記得了 不過你呢3隻打中堅都係炸彈

純粹砌黎睇

Ok仲黎唔黎

goo

我第二球係你後防派膠 所以係1:1

我啲中堅有冇咁空啊 笑撚咗

看前向啦

不過我應該係多啲射同埋入埋 所以係3：1

真係好空球員加教練問題

屌你?

我教練咩事

依個菲清 係以前jer鳩牛清嗰個黎 點會係分身

last ? btw 玩唔玩12m

教練都關事架 防守風格之類

痴左線

don know
估姐

Ok 我心理戰之王臨尾如果唔係打和就自己入烏龍？

笑撚死

咁俾我練下扭波

廢事你要係咁射自己

Ok 但點陪你練

你好似我啲中堅咁就得 go

話唔定要你係咁入

又中伏 睇日本仔玩 99 FDJ 又話點勁點勁法 傳波直線好勁
屌閪啦傳比99紅底CF 緊係勁啦 我傳比PUKKI無腳射到

你較？

較左

ok go埸試下？

[I/A] PES Mobile 2019 討論帖（91）米蘭雙雄

我還菲清 清白啦 佢唔係分身黎

10min

ok 我地估錯左 sorry

碌落去見到兔巴講香澄遙點解要引退

咩心理咩王話

Dllm心理戰之王慘敗

咁撚勁既喂

玩音樂心理質素可能好啲

新三巨頭

原來真係痴線佬黎

我都有聽開歌 算唔算玩音樂

咩歌？

陳奕迅算唔算

我聽開聶耳嗰啲

咁我都算有

Ok 原來大家都係音樂人

橘梨紗
香橙遙

個名有生果嘅特別高質

啤算唔算
啤梨

不要再說了

時日太快 無知的小孩一晚長大

發覺牛ching都係極高eq

菲巴激動到

講開又講，小妹已經好耐無睇過av

睇完都唔敢話自己識講粗口

牛清仆街黎 贏我一兩粒又cap圖

海絲睇咩？

我岩岩睇到o哂嘴

OK WHO GO

食埋個飯先 10mins find u

佢鬧嗰個 近排都係咁樣走咗

gal game 啲 h scene

臭閪出臭草
你老牛成世都食唔倒嫩草

matchday 兩隊咁撚懸殊

比wucfu屠場先

你地玩先

我打preset team

好難J

吓，很正斗喎

who play 12m with me

12萬？

me想象力差

這是pes po 不要off topic

w先萬，ching攪錯了

而家個個都話m係萬 是撚但啦

有字有圖都j唔到?

點解我攞到波隻cf 都唔識向前跑 而係去左邊位

垃圾

pes

u咩教練嚟

當時睇到笑到仆街 成件事好痴線

進攻區域 側翼

唔使知啦 打winning98咩

平常心

咁我出兩隻翼做乜

go ? play 5 play 12m

要片

你前鋒邊隻 唔記得

ok i set

go??

巴神傻仔
巴神傻仔
巴神傻仔

最愛潛水的第三日

巴神胡師傅
巴神胡師傅
巴神胡師傅

u邀？

12碼要set

最愛又改左名你睇下先

setting

hi

你set
pk

你獲得一次對話機會

終於上水

親，你獲得一次對話機會

巴神你收返埋隻99費托先啦

屌你老母?

連登最強 菊花教練

PS4 pes lte 三抽唔中牙朗

無99 我著巴塞波衫

我訓練緊自己講粗口既level

北京電視機

屌on9

今晚扑嘢夜唔夜呀

俾你估到

唔夜（對話完結）

如需繼續使用服務，請重新輸入

最愛已離開聊天室......

佢12m之鬼

傻仔巴神
傻仔巴神
傻仔巴神

我用紅底 我會輸

你好，你獲得一次對話機會

有冇永久對話既方法

出黎受死

無電，晚啲先
對話完結
如需繼續使用服務，請重新輸入
最愛已離開聊天室......

返工

請留下遊戲帳號密碼，或者你係絲打
對話完結
如需繼續使用服務，請重新輸入
最愛已離開聊天室......

diu

any p?

go? want 5 want 12碼
冇咩人玩過

3MIN

go, if draw then play 12m

i will make it draw
go

OK GOOOO

你改左咩名

1004 沖擊1017

屌你個嘴 幾時第二季

soragain?

上半場俾系統陰
again?

go real draw
i practise dribble

絕殺臭啤

binc吧

明明係破蛋

入球bug係唔計架 所以係1:1

沖埋涼先

點解我估到都照入

笑咗，助乜換龍

想試下著住手套入波

打電腦就得
again? 認真玩，不過照開12m

遲少少

ok we go

我同團長打先

we go？

親，我已準備好你的要求，請盡快上線

最愛
仲有無打preset team

神龍vs膠龍

let's go

我個龍勁到

來吧

明天睇唔睇捧盃

連me都fake埋

你的文字為亂碼，請輸入傻仔巴神以解鎖我的閲讀功能

打完

仲諗住剷得走

當然看

英國最易打，法國仲係呢個鳩陣就唔好再用了
對話完結
如需繼續使用服務，請重新輸入
最愛已離開聊天室......

個龍原本電腦控突然變你控?

係
我以為佢接實

we go

啤
屎蛇4312 BUG級買左未

邊個陣？

你id係咩，搵唔到ugg

lag dog...

完埸了

ugg會係歐國盃pvp完左之後出現返

again? =.=
give yr wifi one more chance

Ok who go now

比最愛屠

Again

未滿熟練?

比最愛12-0

Don’t ff too much

你幾球都差啲

again

唔知做乜again ? try try my team

ok, last
no battery

wait me 12

Ok anyone need help

Go 1000 gp

why first one

包皮勁到

How about my full team greenwoood

放狗戰術

cls
朗尼都收起埋

最愛秘密練兵